鄺仔, 我以後都唔會笑鳩你

你地,今次真係做到野, 我搵日會買返你本大作,聊表敬意!